(政府可以破壞法治）市民不可以擾亂秩序

現在香港是極權政府統治？
怪不得今天幾十萬人去求美帝。
下星期有冇愛國愛黨愛港人士集結更多人去美領抗議？

香港人本身就係好守秩序，擔屎唔偷食。